有個on9跌左個卡套啊！！

係啊係我啊
岩岩中環臨落車發現唔見
灰色卡套
有張poly過左期既學生證
八達通
同埋一張回鄉卡
無現金的
希望有人執到
好心有好報

On9
幫你推

推

咁都跌得

又過期學生證 又回鄉卡
冇錢係入面咪當以後唔好翻大陸 算撚數啦

支持私了張回蝗卡

張學生八達通仲有兩個月用

真係好on9

呢啲野一啲都唔值錢執左都無用
麻煩執左拎去站頭

幫你推

跳閘啦

Btw幫你推

我認我on9

Push

On 9
推

On9仔因爲咁終於有勇氣跳左第一次閘
呢個勇氣有啲貴但都值

多謝
希望有人執到

反正推post順便po下文宣

支持！以文宣推po非常支持

推到有人執到

多謝巴打